點解冇人講呢個香港高汁打機Youtuber

講到高汁打機Youtuber
景三一定走唔甩
Sims 4系列真係正到

呢個系列仲正

有睇啦緊係
點解佢D打機片可以咁擺心機

以前minecraft最正

記得佢之前話睇開大j嘅人都係鐘意食屎

高汁過哂班大丁笑波子
最正係佢用故仔串連玩呢啲育成game 唔會覺得悶

由佢minecraft睇到依家

乜game 好似好正嘅

都ok既
再努力下話唔定望到笑波子哥哥車尾燈

大雄

唔好拎啲垃圾黎比啦

Planet Coaster真係正到一個點。睇都好L想買！！

買左發黎玩下
就會發覺佢係比左幾多心機玩呢隻game
自己錄音 整圖 放入去
裝修啲屋同機動遊戲

聽得出係諗過度過
唔係求其搵隻game玩兩玩 15分鐘 就係一條片
雖然出片慢左啲 但高汁

我係由極限生存開始睇佢，嗰陣佢係咪啱啱開始轉聲

「家陣」（兩年前）啲人寧願啲片出密啲都唔在乎質素，出片嘅人每次喺同一舊屎加唔同裝飾都當新片出，但係觀眾又受落
而同一班觀眾，又成日催尻其他片主出片，明明嗰啲片主想整啲稍為有質素嘅片係要付出多啲時間去執

唔知有冇睇平民遊戲工作室，佢除咗打機片仲有出dark souls劇情解說

佢個女巫過山車睇到我眼都突埋。勁有心機又勁靚。屎來母啊大J啊笑波子真心不如收收皮。

佢真係自己設計左個機動遊戲出黎
設計主題 故事
配哂音效 加哂mod